呢隊乜Bingo咩黎嫁？

頭先聽903 話出道左2年真係聽都未聽過
D歌好freeze feel...

右一more

第3個？

最右嗰個咩事
得返左邊3個一隊都夠啦
雖然D歌真係

右2